求救 親戚送左袋生田雞俾我 點算好

狗都唔屌

煲粥